\section{Famille Windsor \index[noms]{Windsor, Charles Philip Arthur} / Spencer \index[noms]{Spencer, Diana Frances}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I58_I65}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Charles Philip Arthur Windsor \index[noms]{Windsor, Charles Philip Arthur}} naquit le \textit{dimanche 14 novembre 1948}, \`{a} Buckingham (Palace)\index[lieux]{London!Palace!Buckingham}.
Il a \'{e}t\'{e} baptis\'{e} le \textit{mercredi 15 d\'{e}cembre 1948}, \`{a} Buckingham (Palace)\index[lieux]{Music Room!Palace!Buckingham}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Philip Mountbatten \index[noms]{Mountbatten, Philip} \textit{[10 juin 1921]} et de Elizabeth\_II Alexandra Mary Windsor \index[noms]{Windsor, Elizabeth\_II Alexandra Mary} \textit{[21 avr. 1926]}.
Il a 2 fr\`{e}res et 1 soeur : Anne Elizabeth Alice Windsor \index[noms]{Windsor, Anne Elizabeth Alice} \textit{[15 ao\^{u}t 1950 \footnote{.}]}, Andrew Albert Christian Windsor \index[noms]{Windsor, Andrew Albert Christian} \textit{[19 f\'{e}vr. 1960 \footnote{.}]} et Edward Anthony Richard Windsor \index[noms]{Windsor, Edward Anthony Richard} \textit{[10 mars 1964 \footnote{.}]}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Diana Frances Spencer \index[noms]{Spencer, Diana Frances}} naquit le \textit{samedi 01 juillet 1961}, \`{a} Park House (Sandringham)\index[lieux]{Norfolk!Sandringham!Park House}.
Elle a \'{e}t\'{e} baptis\'{e}e le ..., \`{a} Sandringham (Church)\index[lieux]{Norfolk!Church!Sandringham}.
Elle est le 4$^{\`{e}me}$ enfant de Edward John VIII Spencer \index[noms]{Spencer, Edward John VIII} \textit{[24 janv. 1924 - 29 mars 1992]} et de Frances Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Frances} \textit{[1936]}.
Elle a 2 fr\`{e}res et 2 soeurs : Sarah Spencer \index[noms]{Spencer, Sarah} \textit{[1955 \footnote{.}]}, Jane Spencer \index[noms]{Spencer, Jane} \textit{[1957 \footnote{.}]}, John Spencer \index[noms]{Spencer, John} \textit{[1960 \footnote{.} - 1960 \footnote{.}]} et Charles Spencer \index[noms]{Spencer, Charles} \textit{[1964 \footnote{.}]}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I58_I65.tex}{}{}
\par
Le \textbf{mercredi 29 juillet 1981}, Charles Philip Arthur Windsor \index[noms]{Windsor, Charles Philip Arthur}\textit{[14 nov. 1948]}, \^{a}g\'{e} de 32 ans, \'{e}pousa Diana Frances Spencer \index[noms]{Spencer, Diana Frances}\textit{[01 juil. 1961]}, \^{a}g\'{e}e de 20 ans, \`{a} St. Paul's (Cathedral)\index[lieux]{London!Cathedral!St. Paul's}.
Ils eurent 2 enfants : William Arthur Philip Windsor \index[noms]{Windsor, William Arthur Philip} \textit{[21 juin 1982 \footnote{.}]} et Henry Charles Albert Windsor \index[noms]{Windsor, Henry Charles Albert} \textit{[15 sept. 1984 \footnote{.}]}.
\clearpage
